乜依家賣成人用品都要大專學歷

睇唔透

好出奇咩，之前話清潔都要識多國語言

self motivation係唔係主動拎d性玩具做demo俾客睇

全部要識用

$45-$50
中學畢業都唔屌啦

其實目的係想請D讀緊大專的少女做兼職。